民心同經濟先可以支持香港長期抗爭

中共,港共政權該死,應該仆街死就係人都知,但係我地而家既作為正中港共下懷,因為民心越失越多,中間派開始流向藍絲。一場社會運動冇哂社會廣泛支持點會成功?水能載舟,亦能覆舟。只有幾百萬香港人團結先有可能爭取到自由。而家我地連一半人都團結唔到!經濟方面,我地未打勝仗已經要跪低,因為百業蕭條。而家我地每日內鬥,內耗,好快耗盡香港對抗中共極權既資本。

懇請各位明白,點樣爭取民心民意,點樣最低限度維持香港社會經濟發展作長期抗爭既資本,先有機會追求到我地想要既野。我地針對既對象,應該係做緊中共傀儡既港共政權以及民賤聯,而非無辜香港平民及香港警察。我地唔應該周圍辣著火頭,而係要認清針對對象。我地比白衣人好既地方係我地唔會發動無差別恐怖襲擊,但而家好多人已經變哂質,對d不同意你意見既普通市民施加暴力。咁樣係自由民主表現?咁同第三世界國家既人,同上面支那人有何區別?可唔可以顯示返香港人應有既質素?

我地應該參考台灣太陽花運動,人地冇對社會作出破壞,冇影響無辜平民。我地要衝擊既,應該係政府同民賤聯既設施,例如長期佔領立法會,政府總部,政府合署。對於民建聯,直接破壞佢地既辦事處都冇問題,反正民建聯係冇撚用。

對於警察,雖然部分係黑警,但相當部分仍然仲知道自己係警察,at least到而家為止未有死過人(你一定話太子死過人我冇野講)。而你長期衝擊警署,根本對成場運動毫無幫助,因為始作俑者者係中共同港共政權。

少d樹敵,對準幕後黑手,爭取民心,盡量不破壞本土經濟,先會有勝利既可能。